[請負皮] 其實我琴晚事前已講左唔好夜晚8點，明明放假點解非夜晚8點不可

我亦已經講左，開花如果係第二次做，
今次狗會佈好防，我已經講左比你地知，
但當時只係有人負評。

仲有，一早講左星期5晚既狗，真係唔係刻意扮無警

繼續負皮我啦，但我其實每次都一定會知咩事，
但其他人唔聽，我真係冇辦法，我盡用身份提左架喇。

下次大家小心啦，我嘔血喇，事前就負皮我，
見到難聽既真話，條氣又要唔順，結果事後又要後悔，又中曬伏。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

I HAVE TOLD YOU

跟住次次事後扮時運高 見唔倒有人曾經提過你咁

我冇氣

女仔入

推

岩

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

好多人都係接受唔到事實

你地繼續活喺自己世界 又唔知自己蠢
次次都不知不覺比mon po狗同hk01引導左風向

好似之前明明講好 假日係1pm會做18區
就算唔1pm, 都可以係下晝開始,
但琴晚只要連登突然出張新文宣, 話夜晚8點
全世界就決定夜晚8點

仲有有人吹風話等人權法, 你睇下, 果晚幾多人跟左

仲有我講左根本冇空城計, 狗會照樣狂拉人, 結果今晚應驗
瀨野喇, 你地果堆蠢人就扮唔唔倒

你地繼續啦, 我唔會再同d蠢人溝通咁多
連登宜家被嚴重滲透, 我寧願花時間做文宣同上fb, twitter更好

成日都假期都唔知點解會定8點

其實快閃唔定時會好啲，幾多點都好，一早定咗嘅話，班狗都係有時間部署

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

認同
其實根本晏晝已經可以開波
好多區其實晏晝已經有人e.g屯門,沙田
但成堆人摺野嗌口號去到夜晚攰要補給要食野
變相夜晚唔夠人

快閃真係要快到先得,開黨鐵道閘無工具同唔熟手一定浪費好多時間
同高風險,特別係第N次之後,我地開始有固定行動模式

無開一係就轉去紅底裝修, 黨鐵有開入口先衝入去爆好過, 務求快閃得手
破壞左幾多都係其次

同意 其實都唔止呢樣 例如叫左唔好打陣地要打遊擊咁耐
幾乎每次檢討都有人提出 都有上熱門多人正皮嘅
但唔知咩事下一次活動都會打陣地
跟住又好多手足被人拉
好似每次檢討完就唔記得哂咁